麵咪媽入一入嚟

一齊入SQQQ，有錢齊齊賺

好明顯佢入左TQQQ啦

佢鹵味，之前話夾錢買SQQQ俾佢佢又唔要

麵麵獨具慧眼 唔係話你叫佢買 佢就肯

佢好似put咗fastly

麵麵put左fastly?

咁要call了